加拿大港奸 國際戰線 勾結外國勢力 違反國安法 請各位良好奉公守法嘅香港市民 切勿模仿漢奸走狗禍國殃民之行為

首先，本人愛國愛港，支持香港，支持國安法，希望國家每日繁榮穩定，擊敗美國，統一地球，殖民宇宙，天朝大國千歲萬歲，永垂不朽。

不過我近日見到有加拿大嘅港奸，妄圖勾結外國勢力，繼近日勾結加拿大國會以後，再一次企圖妄想顛覆國家，違反宇宙國安法，有見及此我決定將呢啲壞分子暴露俾大家，希望各位奉公守法嘅香港良好市民，絕不要模仿，見到呢啲漢奸走狗更加要舉報比國家，為國家校犬馬之勞。

希望加拿大嘅愛國人士當日可以在場糾察，捉拿港奸漢賊回國受審，祝國家每日繁榮穩定，永垂不朽，千秋萬代。

主席萬歲

我睇完真係好嬲，希望係加拿大嘅愛國家人士，當日必須要出席，捉拿漢奸走狗，以下係壞分子嘅活動詳情同地方。

以下係引述壞分子，並不是本人的想法，希望國安專員睇到可以聯絡海外領事部門，派出強力部門部隊，到加拿大捉拿叛賊壞分子！

========================================

香港x加拿大手足
8.16 全加拿大手足大集合
全加制裁中共. 營救手足大集會

8.16
Winnipeg, MB
8.16 5:30pm
Canadian Museum for Human Rights

最緊要係支香港旗

以下係壞分子嘅面書post

===========================================

@維港同心 Victoria BC Hong Kongers
Victoria, BC
8.16 1pm
Parliament Building Front Lawn

温支聯 Vancouver Society in Support of Democratic Movement VSSDM
Vancouver, BC
8.16 4pm
Vancouver Art Gallery North Plaza

@Friends of Hong Kong- Edmonton
Edmonton, AB
8.16 3pm
23Ave / 111 St NE Corner1

@Winnipeg Hong Kong Concern
Winnipeg, MB
8.16 5:30pm
Canadian Museum for Human Rights

@Canada-Hong Kong Link
Toronto, ON
8.16 2:30pm
Old City Hall

@香港手足
Markham, ON
8.16 5pm
Kennedy Road/Steeles Ave

@Ottawa Post-Secondary Institutions' Hong Kong Awareness Group 渥學繫港
Ottawa, ON
8.16 2pm
Parliament Hill

===========================================

屌那媽，重申，我真係好撚柒嬲，國家對香港咁好，點解佢哋啲外國走狗亡我之心不死，喺加拿大繼續胡說八道，顛覆國家，拿石頭砸國家的腳，信口雌黃說什麼:

”光復香港，時代革命，香港獨立，唯一出路”

我聽完之後真係好唔舒服，希望國家可以盡快拉晒啲班壞分子。盡快回復社會安定，讓香港繼續繁榮長久發展下去。永遠支持國家在香港執政。

希望國家光復左香港以後，可以頒返個荷蘭水蓋俾我，我唔希望國家可以比我繁榮做有錢人，我只係希望國家可以俾返個紫荊勳章俾我，證明我愛國愛黨。

謝謝國家、謝謝主席。

蝈家：好嬲

推，俾多啲加拿大人睇到

up

推

今日經過銅鑼灣，醒起好似當年點有錢你老母既喜記好似去左加拿大？

BC好多case 出去記得小心

求有關同路人資料

好撚驚認真

好多武肺

帶口罩帶口罩帶口罩帶口罩

聽日見🤚

聽日見！今晚早啲訓